[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6254)

我

慢到

快到呢

慢撚到

廢車入2球啦好嘛

11.5b點睇

睪丸準備入多粒

Slow

多謝主

Allin 4.5/5

仲諗住賭你唔開

3:1!!!

以為你唔識開

全北個9號廢到

打鐵佬反cup未

制鐵CUP一世球迷!!!!!

杜車

入緊3.5b 佢就入波

全北肯反cup未

屌你老母全北汽車
全隊中武肺

係喎 你唔講都唔知

誤中 sor第一次開post

全北全隊空難啦

靈車反杯2球

廢鐵得未啊

靈車快杯

我鐵快杯

是旦一邊入兩粒啦

春袋比多角

搞到我開左新Po7左

使唔使咁呀

10？

靈車撚夠未

仁川 全北 廢鐵輸哂 我做錯左啲咩

10?

濟洲聯咁廢都入到廢鐵波

制鐵追和先

靈車

馬會假封

屌 淫川中柱

靈車真係好廢

你錯在同杜同船

一見到靈車再望下狗代 上季冠軍

靈車我屌你老母

淫川比球走盤啦

廢鐵cup到就收錢

嘻

即場韓職真係幾易食燒鵝飯算

Rubbish car cup la

最緊要收錢

調整賠率 仲有十幾分鐘驚d 人係咁追大

快手少少10角PLZ

e神又賭返？

7.7

淫川 客5 ok?

齊羊

燒鵝髀啦

全北入未呀 入多2球啦唔入比江原入啦

買左條2串1兩場主 哭左 靈車

春代4:1啦 快！

燒鵝大王

講撚左廢車入球把握力好能差架啦

前日都有賭返

全北 你老母 入一粒 比上盤手足嗌下先啦

製鐵上半場射1中0 點解冇人講

3:1

8.8

靈車江原 入多2粒想派呀

食開邊間

架車根本唔想入波

1000000角 搞能掂

三串一爭廢鐵追和都好呀

快啲完場！！

10c cash!

9.5 gel

現代快手刷多角

係咁門前失機 造波還可以

燒鵝髀河

靈車唔想俾假希望上盤手足

上盤手足死係靈車上

4:1快

之前睇屌總理推燒鵝大王 不過無食過

無人講咪你講囉

我真係要停一陣 諗下搞錯左啲咩先

現代仲攻緊，10.5b錯過

琴日食完叉雞飯 轉下口味

11c

春代穿盤

又羊

連c

3:2快

屌11c

角大二串一gel

廢鐵快cup

比多粒角

買親靈車都冇好野
屌佢老母成隊廢閪
幾撚時散班

3：2 未啊

4:1快快

廢車同廢鐵手足走得好安樂

4:1吧

即場角大 買咩都中

3:3 快

原來夠數

半3全11

4:1 98

4:1啦快
老豆教落有4必有5

屌佢老味真係廢鐵黎

靈車 你打首爾奇蹟穿盤 我求你奇蹟走盤

廢車點解你唔入
10分鐘入唔入到兩粒

馬會良心開場大波大角場 仲要半場高水

屌你老母廢車空難喇
成班廢撚到
啲外援又on99咁

世三張飛真係差廢鐵就得

靈車送殯

半3全11 正氣到

古代還返球12m比淫川未

好彩冇串到廢車

良心企業黎 差在未派飯

大波大角上盤 派錢波

計埋補時仲有10分鐘左右，入一球唔難，好似係

輸死了

即刻比你

爽呀 爽呀

廢鐵我立即屌你老母

全北慢撚到 唔入比江原入啦

廢鐵啊

制鐵佬快啲反cup

點解淨係見到廢車苦主
有無江原手足同我gel

收三注

4:1啦快手春代 入到買波衫

支持

我仲禁住馬會攞錢算唔算衰格

濟州聯可以長追
勁！

廢鐵 射都射唔到

仲要開即場...

有又點 廢鐵唔爭氣

我了

靈車2:1 扮天竺鼠車車叫

一路好走

重注大波打到1.80個位師兄咩心態

靈車河床害人不淺

睪丸X 驗袋上盤
睪丸角大
大勁收

+1/1.5都贏鳩梗 代入下靈車手足呃水吹算

廢車 入2粒啦 好無呀
差你一關唔中 屌你

辛狗空難未

1-1

1-1了

3:3未 唔想見到春袋贏

1-1
快cup

全北唔該走盤

靈車1-1

全北入多球啦 1:1

現代串廢鐵角細

有冇機入多球？

cup未

全北汽車 1-1 FC江原

全北劇本來了

靈車 衝呀

Cup柒佢老母啦屌你老木

廢鐵比半格黎驗腦啦

全北cup佢！！！！

俾多球啦 全北！

咁多靈車手足

俾多2粒

屌

又和波撚 深盤

響起反杯既信號

廢車追和 1:1
不過都應該11完場架啦

全北立即同我完場！

屌你老母全北汽車
仲話班霸
食撚屎喇

全北cup未

Cup佢老母啦 精神d

俾多球

Cup呀

入多球啦 屌 2.5B

入黎咪又係和。

炸唔炸魚蛋

靈車走閪到咩 走到我食屎啦

你攞好多咩真係

廢鐵屌你老母

江原頂實咪走盤阿仆街

俾啲俾啲掙扎 靈車

車快d cup啦

上啊靈車！

全北走到盤我食屎

屌你老母靈車

cup啊俾我中1場！

攞左25蚊（一盒飯盒）

d上盤最鍾意8X分鐘追和比假希望

是但一邊比多球啦

留名

似仲有球 淫川

全北求走盤

現代比多粒

補時補夠5分鐘 咁咪有劇本囉

你無買下盤?

車 俾多粒 我走 plsss

現代 前鋒 日韓世一正氣

3:2抽人含

ho

廢鐵繼續冰角

春袋俾多一角得唔得

Lm

買佢果陣係輸盤王 服左現代

杯撚到咩
又和波撚狗
全北全隊炒隊巴死撚曬去喇

全北主win 仁川下盤 廢鐵上盤

不了

比多球

我杜蛇強勢復出打救波台手足
重心
全北-1
現代9.5B ✅

比多球啦

靈車唔入俾人入

蔚山嗰場似仲有球

3:2劇本黎睇下

勁！

講開現代 仲有冇人記得playhard

現代上半季正氣

廢鐵踢假波？ 完全無撚攻過

是但一邊入多球

完全避晒

江原頂實

汽車入呀

現代比多2角

勁到

要跟了

杜狗個女比狗姦未

求 3 2

收皮啦垃圾全北汽車

連輸10場盤真係屌佢老母 變左韓職漢堡

全北當人狗咁撚

靈車收皮

好辛苦呀係咁屌波
我想輕鬆gel

支持走盤super

拉人唔吹12m 你個VAR托架？

廢鐵 江原

全北江原比多球

廢鐵入一球

車車

3:2未啊屌 現代食屎狗！！

全北有2.5b未

估唔到全北都開到3格角

全北 12m未？

廢鐵快手cup

靈車真係

我都無女

制鐵立即追和先

頂實吖！！快啲完場

廢鐵輸半得唔得

春代快手4:1

屌 三串一差廢鐵大波 仆街

不了 想全格

鐵cup未

你老母閪全北汽車

廢鐵腳都唔起-.-

完場未 想買飯食

濟洲聯3-0

邊有可能呀

全北主場拎一分廢唔廢啲

你件垃圾真係害人不淺

幫下手啊廢車

做咩停角既

屌佢現代竟然正氣

打鐵佬cup未

想扮天竺鼠車車叫 快撚啲啦靈車

全北死撚左佢啦

唉 算啦靈車邊有可能cup到 佢咁垃圾個冠軍都似買返嚟

+5

全北12m未

五分鐘 劇本了

全北江原 是但一邊比多球

廢鐵cup 未

一齊屌

陣間一分都無

廢鐵

點買都輸

補咁耐把撚咩

睪丸頂能住啊仆街!!!!!!!!!!!

邊有咁多劇本
有就開3比1俾你地喇

買大

補5 有球12m劇本啦屌

抱歉了 如果因為孟德而買左全北既手足

主公同大家道歉

全北同廢鐵cup

車車 衝呀

冇穩陣所以死撚左

改改名..

廢鐵入未

全北似有12m

廢車俾人入未？

江原 gel ed

3-2 51100

主公會唔會切腹謝罪

JJ角球冰到

打左電話未 未打快打

h

好

2-1

2:1

2；1‼️‼️

咪燈啦 你老母

cup？

全北2:1

假撚到

全北汽車 2-1 FC江原

嘩 杜狗

求走 屌你老母 好撚大注

靚波 2:1

全北goal!!!!!!!!

避得一次避唔到第二次

劇本了 屌你老母

你老母閪喊撚左出黎

咩料啊

Wtf?

cup左？

車2-1

屌你老母,咁都頂唔住..

Cup 2.5b

垃撚圾韓假

哇屌2 1！！！

龍門

WTF

唔補咁耐點反CUP？

2:1 !!!!!!!!!!!!!!!!

真係cup廢車

好癲 全不靈車

笑94。。。。。。

真係有呀 多謝江原個龍 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爭廢鐵cup

廢鐵成場得一射

goal!!!

個龍買好大咩！！！

就係有

goallllllllllllllll 終於中番注 可以唔洗退出

唔貪心 3比1 ok?

我愛靈車

屌你廢車咁撚正氣？？

車！

個龍收左幾多錢

笑撚死

扮未？

勁中90分

點入

真係開到2.5b

早買左-1/1.5真係喊出黎
你話1:1ft都安樂d

龍門好野

比埋個全格我啦

真係劇本

廢車
但未完場都要驚

神走盤
以後唔買靈車了

走盤

屌 咁都走盤

大波？

靈車 好!!!!!!!!!!!!!

3-1快！！！！！！

去咗打飛機為大家獻祭比大波神

全北75分鐘後先踢波

絕殺走盤,執番身彩

我唔信！
夠薑3比1

頭槌無力 自己拍入

係咪有班友話要俾車撞

現代 正氣 搞撚掂

終於

宜家輪到屌廢鐵
好撚攰

31得唔得？

穿埋盤得唔得
想睇巴打比車撞

杜真係兩場中咗

靈車-1冇買盤

3 1 未屌！！！！

自己打個波入龍門

多謝廢車
下次唔買了

杜sir出嚟

靈車手足

輸身家

我贏多過輸

佢隻手擺明自己推入去

個keeper收左好撚多喎

痴撚線 諗住汽車輸又走到盤

3-1啦

入多粒呀

3 1啊笨

唔通真係全主盤

五十蚊大

貪心仔

2:2

多謝靈車手下留情

你想要佢啲祭品

咁撚樣入

夠膽就3:1

全北-1喎 撚有中

劇本

有無人有呢球gif

好彩早買仲有半格驗腦

到！~！！！！

第一次買盤 角 波大 中哂 好滾動
我愛現袋

3-1？有冇得部署

廢鐵 屌你老味比下力水啦

乜撚野事呀 煮完飯番嚟3場大波過關叫糊？

江原個弱智龍，多謝你

讓和 -1

早買盤都係要輸

我屌你老母 見到手都震埋

現代世一
Eason下次現代啦

羊羊羊又羊

個keeper冇收錢 我咩都得

江原個龍

屌靈車-1.5

廢車死唔去

江原+1/+1.5 呢

濟州想輸都難 穩撚到

仆街廢鐵2.5b pls

韓假無敵

廢鐵無啦

差制鐵反cup

要輸撚哂先開心?

全北走到盤 全靠對面個龍

取消左關注 估唔到咁都cup到唔洗輸

屌 廢鐵入啦

話左跟我

真係3球撚狗買2.5/3真係屌出嚟

廢鐵杯未

仆你個街執返身彩

你老母

屌你老母死韓假

係你跟我

2:2 goal

走到盤都執到啦 仲想穿 撚9賭仔

現代12.5b 針

個龍無收錢真係唔信

嘩 對面個龍真係放水

韓假咩都有。而家再煮

2-1大家開心

2-2

杜sir贏多啲

半0全3都好

啱啱係咪有巴打話反cup到食屎！！！！出黎啦！！！

話左唔關我事 一齊收錢

我都係咁話

無跟到我屌

JJ聯頂撚埋佢 屌你老母！！！

全北咁撚假
笑死
好彩收返

勁呀羊巴

2-3

Goal 帕丘卡2-1

笑到仆街
我呀嫲都接到

real

成班人去安慰個龍

3-3

角大二串一 現代串廢鐵角細

屌你個-1明明係讓球主客和嚟 跟你咪輸

江原個龍做左乜柒事？啱啱睇緊現代

4-3

10:10 開撚埋和其他喎
訓左幾撚耐吖？

5-3全格

全北真係75分鐘後先踢波 全場叫足2.5B
現代穿埋盤

痴線，我去都接到啦，戇鳩仔。不過唔理，收錢

濟洲大埋佢啦屌

三場合埋又係無輸無贏

屌 我訓係到接都仲得啦

日韓專精巴抽未

易撚到 贏幾千10 1 10

屌 竟然咁正氣 差你啊 廢鐵 屌你老母

有

笑死

佢假派

班on9仔咩事

個龍門又過肥年

lm

全北走到盤真係thanks god

me

唔好理啦

呢個真

咩話 全北反cup?

個波頂得冇力又慢 個keeper扮甩手 推左個波入去

假派都咁多人

10蚊都要

屌你廢鐵追和比我輸半得唔得

咪係 上面仲話杜狗贏

太耐冇做職乞 唔知規矩

真 我都記得係

傾緊分錢

想問 買左江原盤 係咪收左皮

Me

邊個日韓專精

子龍 留tg

祝假派狗家破人亡

？

$10 ？

宜家多左好多假派 抽左都可以唔派

我都係1贏1輸1走

同佢講你層別墅有間房係我嘅。

幫你叫反cup

廢車真係淨踢下半場

條友92分鐘開龍門球個樣好奇怪

10$都乞

鐵狗快cup

邊撚個日韓專精呀 德乙專精我就識

10蚊豬柳蛋漢堡都食唔撚到

韓假快手全大 大家開心

濟洲Gogogo

我子聾ready後補

正確係踢最後十五分鐘 八十分鐘先開機

收隊了 我啲老4上曬岸

Sorry 岩岩工遲左

唔洗諗 一定假

會Cup撚埋 定d黎

@下盤c!!!

引戰 拉

日韓假派狗嚟 仲唔block

廢鐵唔識cup?

走盤姐

江原狗奸有奸輸

屌你Ae86燈到
岩岩見佢叫廢鐵....

韓假齊心上盤 快

我叫大波捐精

邊個笑鳩我，我5蚊都仆住去搶。

而家要廢鐵反cup先得呀屌佢老味

未Cup姐

廢鐵和波夠了

原來如此
多謝手足提醒
我依家block佢

留馬會ac 入50比你

鐵佬反cup未 想派錢

好似讓過球半
隨時有半格收

每中一場大波就捐一次精

廢鐵rap

佢冇收錢 我咩都得

你試下叫佢叫jj聯 睇下廢鐵入唔入

廢鐵撚會cup咩 cup到我自含

照派俾我

個龍想笑唔可以笑，一層別墅到手啦。

幫你叫

江原盤 +1/+1.5

跟

咁大碌

唔係又半一全一啊

收半格啦

Cup到我幫你含

互含算

基佬搵牧師啦

史上最假一定入top5

乜撚嘢半0全3

廢鐵入到波就唔話你廢

手足係咪準備緊食物？

腰骨好啫 唔駛大碌嘅

咁假一陣睇下精華

你幫芝牧師算啦

入未啊仆街

一齊走盤， 大家和和氣氣咪幾好

1:1 please

韓職又要等幾粒鐘先派

好 留tg plz

凡係AE86果d
唔洗叫 無得叫

叫埋呢件

廢鐵和波就得啦

廢鐵不成鋼

廢鐵輸我都制

好似好耐無見佢

做咩咁大仇口

廢鐵要cup呀

濟洲 濟洲

食屎放題

廢鐵唔cup咁輸多幾粒

我後補

濟洲 濟洲 濟洲 濟洲 濟洲 濟洲

有冇北極熊屎 想食

三串一差廢鐵2.5B

廢鐵入咪大家都開心

JJ聯屌到傻 邊隊讓話？

學下盤b？

今日三注全中。今晚歐冠繼續。

有無人派

擺粒膠響度以為笑人巧威威 但乜point都冇提出 憑咩去話人 尤其是係呢d真係正經討論ge post 真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見 唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

我又試吓先 廢鐵追和我都食屎

讓俾你

浦項 1:1 準備

垃圾鐵

無人派咪你派

我都留返張圖日後跟進

制鐵反cup

Goallllll

佢訓左我代佢回

攬炒唔到

佢好似日夜癲倒咁

JJ聯頂實呀

2-0

輪流Jer 我

買嚟做乜

你今日食咗未？

2.5b 咁樣死條氣唔順

帶領未

有冇韓職3x1高手係中架想睇

你肯定日夜癲倒個個唔係盈b?

全主盤

現代派左 有錢開飯

到

我習慣左

差廢鐵盤

我杜蛇強勢復出打救波台手足
全北-1 ❌
現代9.5B ✅

重心
鹿特丹 客勝
布力般盤勝

一件大師

木買

慘 斷1

又講經

呀鐵 你不如唔好叫呀鐵 你索性叫廢鐵啦

幾慘

自己掉入去

一世球迷

我買就會輸

有條垃圾全2.5尾場仆街鐵打假

屌波好攰

屌你老母自己拍入

啲戲有啲假

廢鐵班主就係是必star車隊老闆

我都係 差廢鐵大波

廢鐵cup到射精落林鄭幅相到

呢個劇本演得有啲肉酸

我記得你之前條冇提交嘅過關

睇錯左炸彈黎

終於收工

ok 圖已cap

capped

木買 幫世三巴叫

傷心事

3C!

今晚認真度波
玩鳩哂d錢了

留名睇下仲有無傻仔跟

打排球

屌你 廢鐵2個黃金機會

大家係時候買六合彩了

暫時50%命中

今晚都唔開

拉 星期五先開

角細頂實

六合彩今日唔開

星期五先有啊

派角未

報假 block

係喎
自膠

屌你咩廢鐵
入到真係乜撚都得

弱智仔。

可以買定架嘛 你冇錯！

走盤都叫中阿

係wo 咁仆街一個禮拜一次

飛哥

驚你地$10都輸哂

打和未啊

想買史雲斯

支持你！

兩倍細波易能到

追和輸半都好

我想和波啊

咩料 頭兩場韓職仲未派

下次

有撚排

對我黎講贏唔到錢就輸

有六合彩心水想知再講

Bookmark先 睇尾盤

大波已死

快追和

制鐵入一球

加油 濟洲 濟洲

JJ頂實

Blacklist濟洲同廢鐵

收到了！

多謝性巴！

繼續長羊

無即場完場後三小時派
第一次贏韓識

買左全北-1盤震足全場

條條過關都差廢鐵

反cup收全格啦屌

lm 睇人食屎

放棄左
開app睇90補5分
1-1
心諗又咁老土

死咗？

我唔求了 只求和算

廢鐵斷幾多手足過關

走盤好過輸錢

好少人贏到

臨尾先黎扮攻 仆你個街

係

封

3場撚中場細

兩隊玩開大波既竟然開細

屌你老母 廢鐵 斷我三串一

斷左好多人

Dllm廢鐵

廢鐵真係好撚廢

真係屌佢老味廢鐵黎

快手完

1-0ft

濟洲

斷撚左真係多謝廢鐵

好似獎金多過某一個數會隔一個禮拜一次

廢鐵死全家啦

角球派得慢到同冇即場冇分別

唔係，堅改左一星期一次

今晚咁多波賭既

廢車走盤
唔叫你靈車了

韓假冇即場可能10點先有

關韓假事多啲

官網得10角 屌

深夜再見

史雲盤咁鬼

前幾期仲係2次

今晚好多英甲同歐冠

浦項下場再努力

買左-1/1.5

想輸就買

快搵人嘈交 1:45好難捱

OK 屌你

乜撚野801802都冇左

歐冠點玩好呢

又黎問題c

一定11唔洗驚

我覺得d上盤唔入波都好大機會開下盤

買定算

我買咗10.5b

又輸撚曬

馬會顯示左11 冇可能冇的

跟馬會100% 11c

屌你老母你老幾呀引戰狗

01:45 半和

屌那星 可以再假啲

原來係咁長知識鳥

我老夫子

屌 垃圾廢鐵

屌可唔可以演好d

個龍幫手撥入網

145兩隊廢柴買咩好

唔想再屌波
買完瞓算

星期五喎

我都係

半和 兩隊廢鬥廢咪無入波

有冇同路

頭兩場對左

same

聽聞樓上好燈

對左wor

又改名

跟實杜蛇穩陣

過埋呢個星期先 暫時負九崎

勁

究竟你買咩 次次同我講嘅都唔同你講真嘅我避咪得

買cup

我買左之後我無再問你點買
不過轉過頭上黎 我就見你買左

你下次講你買咩 我避左佢唔出

唉 重注六合彩算

歐聯2串1 瞓醒收錢算

咩事唔派角？又問題角？

買咩

咁買

韓國波不嬲遲派彩
利申：都係未中過韓假嘅人
但今日終於中

制鐵入未

講緊即場呀

ok

不過其實唔驚既
我見我琴晚訓左之後果d波你都無燈到我

有條冠軍飛卡住左未有得del ac 重開
停左一唔撞我ac 你前晚開始又繼續撞
我已經小上黎波po
24小時都mon實 你咁撚多時間去玩人ac 不如做下有意義野 有病睇醫生啦

愛華

等派埋角就派

有！

其他兩條我都無講你聽
係淨係同你講左愛華

唔通 唔同你講先唔會有事

報警啦

我今朝先知你買愛華

我諗收馬會更改pw message 起碼一日收10個
真係好撚煩 趕急買波點都一定lock

買左未

收爹啦藍絲狗

即刻反手買對家先

又係舊人 hi

其實邊個咁有恆心

正評

搖撚準備

咪搞咁多 一陣我又唔小心燈左

癲撚到 有冇年幾兩年

條撚準備

瞄撚準未

點撚柒知

乜你成日都咁唔小心

本身停哂先唔想改 但有條契弟前排又po返我出黎 先再撞過

凌晨個啲買左咩
見你都好似中中地咁

抵撚死垃圾

中左2場大波

個number係咩? 等我睇下最近有無人po過出黎

派錢 5 1 500

世三巴 凌晨有咩好買

26796386

又係你

今輪英超全部買左細波
除左李城 熱刺 韋斯咸冇買
4點開波太夜啦 盤都冇睇

似係我得罪佢定咩 肯定係波po活躍人

大哥囉

真？

你個名都夠抵屌

你自己蠢on9 無得怪人

真

呢個邊個？ 我冇mark低過

原來係你

想問現代係幾角

鏝快d提早冠軍咪煩

派$ 5 1 500

11

第一次派錢無人留

前500個po就已經係咁...

仲以為有機會

要俾馬會號碼 定電郵

HKJC ac

韓假派未

中你 留HKJC ac

咩料

廢鐵邊有咁多英雄故事

派埋比我 我幫你走盤

就係你係咁撞人？

Blacklist 兩日三串一斷一

無申請ACC

冇事 下場追返

E神今晚買咩？

旺旺 上次又係全北半一和都未計

面交？

未睇 而家食緊宵夜

200推上去 是但啦

因為我買左

收到風伯母好忙

等你

我事後先準 事前全炒

買完即爆cls

成班傻閪 一中一輸都追住咬

上次我買左一雞 今次都係 咁都走盤

乜撚野9點半宵夜

你唔係同我上盤咩

都係錢

今晚信我！

Ok 等你

5皮真飛未 搞下你班信徒心態

有冇波尿

直接幫我買蛆 全場3:1 波膽
中左一齊分

無啦 準備買樓留$$

咁咪買你事前對家囉

飽哂好c服 食雞髀

無馬會ac

今晚買咩 跟你算

贏唔到錢當輸

買樓一野扑落去啦 仲留來做乜7

你出咩 我戶口有十幾萬

屌 又好似係

咁都得？

仆街唔爭氣笑左

就成交 怕輸撚閪晒流動資金 不了

原來你出流浪

流浪果場 史雲平手盤 又引賭仔買

聽日前鋒又派錢

馬會仲唔派韓職角

主場 暴力般流狼

有冇大路波 唔係唔撐你 我唔中意玩荷甲同英冠 歐聯？

想買客 但個盤開到引人買客咁

晏啲再出

次次都有人問韓假幾時派

官網仲係10c

有問題角？

有冇傻仔會買史雲斯

認真
祖雲1.62 晉 all in

咁就直接要主盤啦

係咪懷疑廢車打假波所以唔派彩？

有即場唔派好撚癲

2:1 加時晉咪收皮

想要半細

現代角咩事

心靈跟

韓假完場3粒鐘先派啊又問

冇買開英冠 啱啱睇個積分榜 佢睇落唔差 點解唔買史雲斯

認真 雖然你屌過我
半細1.48 祖要焗攻，唔穩

英冠平手主弱通常開出

史雲斯 牛津聯

唔係話有問題角咩

笑乜撚野？屌你老母

笑wt

笑金岡

燥到 輸好撚多？

仆街我個10.5b見撚住佢開11都要輸

輸錢先可以笑你？收皮喇 屌你老尾

下 點解係11粒 屌？

口下

是你迫走牠的

993

仲數緊

唔係嘈緊11 定 12咩

Hulk了

中

Q